其實咁耐以來，有無勇武家訪過小牛農場陳志祥

勸喻自守

驚出唔返黎

狗重點保護架

之前有人話搬左？

之前老豆搵仔話佢著草去左泰國，唔知返黎未呢？

撚唔信

條友打人比人拍哂片上哂網係人都知係佢，但狗就到依家都扮睇唔到，咁都唔係重點保護?

殺人放火金腰帶

仲係個度??

外人入村已經好顯眼啦

716 仲上明報宣傳

佢個小農場係招待外來人架，平時都好多外來人出入